京都五日四夜

第一天 14:30pm關西機場民宿京都河原町

第二天清水寺八阪神社鞍馬貴船

第三天伏見稻荷求分配

第四天求分配

想去既地方有，鴨川，美山，宇治

Day516:00關西機場

以前去過金閣寺,本願寺,銀閣寺,二條城

有其他推介都可改改個行程

第二日太趕

我覺得嵐山都應該要去下既